北韓都用sony

北韓無人機用sony a7r + 35f/2.8z

之前有部用a65,定唔知誤傳

識貨